[悠二評測]ASUS ROG Strix RX VEGA64 OC 8GB 評測

全球第一個非公Vega 64降壓測試?

今次呢張卡研究左好耐，好難玩

不過終於都測試完畢

Lm

羅拉dx11,dx12 fps差成倍

Btw d打燈

電壓set得咁高都唔知係amd保守定nv太激

詳盡

我仲未得閒搞燈箱

其實我有諗過打唔打咁詳盡

因為我驚太詳盡冇乜人會睇咁多字

但呢張卡.我又覺得真係要打咁多.先係值得睇既評測

其實呢張卡d測試好奇怪

我有跑分同遊戲測試.我有機會會再重新測一次

用另一個平台再測

好詳盡,不過D中文麻麻地 ,好多句子要睇多幾次先大概get到

打太多次.打打下都唔知打緊乜

不過下次會改進

點解降壓會勁過stock?
係咪其實成個test 都throttle緊?
UV,stock,OC測試途中各自既core clock係點?
有無stock setting下wattman既畫面?

Stock 會係咁撞power wall, keep唔到peak clock（就算加左power limit)

UV 令佢功耗大降，反而令佢冇咁易撞牆，更加易keep高頻，就算加埋power limit都仲慳電過stock

呢個係公板嘅uv test result

簡單D講即係stock setting throttle緊
所以我就問UV test緊既core clock係點

Btw 日系cap應該好過台系
點解牙石係都要堆台cap,係咪因該自己公司？

內容好好不過D相好似影得麻麻

你用咩機影? 頭頁果D 好朦下, 同埋打燈唔平均睇得好辛苦

日本仔基本上一定好過台仔

而Asus會用台仔既原因係因為鈺邦呢間野ASUS係股東之一，而且份股係唔細

所以你見asus好多高階板同卡都係用鈺邦

除非商業因素,諗唔到有乜原因係唔用日本仔而係用鈺邦

只係用緊電話影

燈箱會準備有

冇計....資源不足既情況下.唯有係咁

我都準備會引入多D器材

做評測.我係冇錢收的,純粹係興趣而做

公版VEGA 64降壓成績唔錯...

但呢張ASUS 非公....降壓後跑分就勁.實際打機反而唔太掂

最唔能夠理解係超頻後.成績下降得好多

只能夠想像呢張卡個Bios有問題.或者我測試既driver都有問題

LM

唔緊要, 一步一步黎

Btw, 你估依張香港開價洗唔洗 6k

好詳細 不過有budget 就買番個燈箱同換個相機
是關d 圖真係麻煩地

寫成咁想收錢笑撚死人咩